黃世柒：點解我唔信 Factwire 即使林子健都唔係好人

Factwire 聲稱攞到林子健事件相關嘅天眼影片，公開咗之後，警察好快拉咗林子健，破案速度之神速，真係令人奇怪。雖然林子健喺政壇名聲唔好，但我一向以lesser evil原則做人，呢件事上，我唔信任 Factwire ，我當然有我理由。

Factwire 真係做調查報導？

首先，蘋果日報曾經問過沿線商店攞天眼片，但蘋果攞唔到片，係警察話唔俾商戶俾片蘋果，咁就奇喇，點解 Factwire 攞到，唯一合理推斷， Factwire 啲片根本嚟自香港警察，否則香港警察點可能單憑 Factwire 嘅片段迅速決定拉林子健，以香港警察一般速度， Factwire 放咗片，至少要一日時間至可能要拉人，但如果段片係香港警察精心剪輯過，咁唔同講法嘞。

而我對 Factwire 嘅不信任，唔係無的放矢，大家仲記得SMRT退晒中國批廢柴車廂件事，點解 Factwire 可以放架無人機入SMRT車廠拍嘢，根據新加坡法律，新加坡軍方駐守喺地鐵車廠嘅人員，可以喺Protected Area附近射擊可疑物件，新加坡係有紅色警告牌，講明Protected Area嘅，呢個當然同新加坡位處好多恐怖分子光顧嘅南洋有關嘞，咁 Factwire 喺SMRT件事度，段片個source邊度嚟，大家心中有數。 Factwire 既然果次都可以唔知乜原因，喺度放政府提供嘅料，點解呢次又唔得呢？

呢個亦解釋到，點解 Factwire 收咗咁多捐款，但products產量之低，完全係一個令人啞然嘅地步，我一條友做調查報導，仲要唔算係全職，收嘅款項唔係多，但我嘅產量唔會少得過 Factwire ，甚至有啲 Factwire 有能力做嘅追尾， Factwire都唔做，最後係由我嚟做，咁係乜原因。如果係靠有人餵料，咁呢個產量真係正常不過。

林子健係唔係好人，以我經驗嚟講，佢唔係好人，但佢無呢個意志同腦袋玩苦肉計，相反， Factwire 呢檔嘢本身都係一大堆疑點，所以基於 lesser evil原則，我選擇唔信 Factwire 。

d 錢根本都唔知邊到黎啦
話就話眾籌
但係有幾多人知佢籌過錢? 有以多人捐過 ?
根本就係憑空出世

笑死

撞車

林子健 係自編自導自演，你試吓囉。
2017-08-14 / by martinoei 黃世澤

林子健 喺釘十字釘事件後，以為爆咗件事可以得到同情，點知中共所養嘅五毛，不斷俾大量壓力，我都未計 林子健 同佢家人，好可能收到大量騷擾，結果 林子健 今日話，佢決定要收聲，低調行事。

林子健 反應係正常

林子健 只不過係一個有時會認屎認屁嘅搏出位人士，但要佢自已釘十字釘嚟搏出位，我睇佢無呢個毅力，呢個亦係我信佢嘅原因。泛民好多搏出位人士，只不過要佢地學中共啲黨員咁，要為上位玩苦肉計，一定做唔出，因為喺泛民上位好可能係代表更大嘅壓力，你估好似葛珮帆咁，攞個假博士，成個iProA個朵俾佢做臭晒，仲好意思出嚟9up。如果中共一倒台，或者香港歸英，唔告葛珮帆身為中共走狗，告佢行使偽造文書都有排佢煩，當然，佢有無收埋本外國護照，就不得而知。

亦正正因為，好多泛民中人，慣咗英國管治年代果種講文明嘅方式，所以 林子健 一遇到中共鋪天蓋地嘅五毛壓力，以及強力部門嘅滋擾，特別對家人嘅滋擾立即淆底係正常不過嘅事。中共用嘅手段無底線程度，將會係比納粹更無底線，甚至好早已經係比納粹黨無底線。所以， 林子健 如果想去西方國家，隱姓埋名暗中做嘢，並非壞事，留得青山在，那怕無柴燒。

正如抵抗納粹德國嘅German Resistance，已經有埋德國國防軍高級將領做內應，1944年7月20日女武神行動都徒勞無功，德國抵抗運動真係有發揮作用，正係解放Düsseldorf嘅Aktion Rhineland，Aktion Rhineland其實係一班一早忍咗納粹黨班白痴好耐，又唔想Düsseldorf同Duisberg一樣炸到變廢墟嘅市民同唔少包括反對納粹嘅納粹官員，齊齊做帶路黨，同美軍商討Düsseldorf無血開城，雖然有五個人犧牲咗，但最終成棚帶路黨成功同美軍談判，令Düsseldorf避過一場深夜大轟炸，大家見Düsseldorf舊城區仲喺度，就係呢班帶路黨嘅功勞。

劉曉波嘅金句，大家都應該記住，特別啲大中華膠

我引用馬克思《共產黨宣言》的一句話：「工人沒祖國，決不能剝奪他們所沒有的東西。」你要說我叛國，我就叛國！就承認自己是挖祖墳的不孝子孫，且以此為榮。」

擺明車馬做帶路黨，至可以解放香港，孫中山一早做咗好耐，唔爭在做埋呢一次。

on9仔

我捐過五舊，因為佢自己搵獨家料，唔係靠抄人

完全理解唔到新加坡點解聯想到係政府提供？
唔俾人真係好似間碟咁犀利？

佢哋精密度高過其他傳媒好多喎
產量低係情有可原，唔通你想好似晴報咁高產量，但啲內容一係作、一係抄呀？

我捐過幾次你自己唔知佢籌錢係你既事，無知唔好出黎柒

維基解密既資料非常保密，即使蘋果日報都拎唔到

維基解密可以將咁保密既資料公開，一定係來自政府!!!

#曲

聽埋黃偉民講呢單野, 都有可能

26:10

人地鋪頭認左傳真社早過警犬攞片啦

你唔知係你自己既事 我都有份捐
因為佢地搵到堅料之餘又持平 呢d野一般媒體係做唔到

26:10 開始, 黃師傅講咗4個可能性,

31:28 開始係佢講既其中一個可能性,

有興趣可以聽晒佢分析既4個可能性.

佢有冇教點渣人波最好？？？？

本身件事好多疑點，但我解釋唔到點解林生要咁做（執尾彩？跣鳩民主黨班柒頭？瓦解泛民俾大眾嘅信任？）
但好老實，其實條片已經七成證明左係假，仲有三成真係警察屈鳩佢囉

七成證明係報假案

過到骨咁九月去到美國咪可以申請政治庇護以後唔洗番黎囉